白宮聯署網站定題目，看到社運要取得更多人關注嘅困境

最近睇到有巴打係白宮聯署網站，發起取消香港關係法行動。題目嘅內容係好，就算簽唔夠數都可以留個底成為歷史，證明當時有人對香港前景嘅惗法

但係簽名人數真係太少，4000都未夠，人哋要求係100,000! 人數差咁遠，你估下外國政要或者一般外國人，佢哋對香港無咩認識嘅會有咩惗法？其實出嚟嘅結果係好難睇

與其係咁，點解唔開一d普遍大衆都已經認同嘅題目呢？

就好似早前嘅母語爭議，基本上大部分社會共識係唔想廣東話被消滅，除左鄭中基同杜文澤係社交媒體發聲，連古巨基同梁詠琪都係演唱會表明只唱「母語」，基本上都係對大衆一種表態。

希望大家明白，你哋口中成日講嘅港豬係佔大多數，佢哋得撚閒理你咩香港關係法咩，乜撚嘢嚟都未知，仲同你特登click入去個網站簽名？！Click多兩下買iphone同黃子華飛就會

母語呢個題目除左爭取到一班本身留意時事嘅人關注之外，全球母語係廣東話嘅華人都會引起共鳴。最難得嘅係連你哋口中嘅港豬都draw埋佢哋attendion. 你哋惗下叫身邊嘅人簽名支持廣東話反普通話入侵易d，定簽名反香港關係法易d？

而且，捍衞廣東話呢個topic除咗可以鞏固港人自我意識，亦可延伸去反中國文化入侵至赤化香港方面。現在美國係trump影響下，已經揭開咗中國用經濟商貿、文化同人口方面去影響一個國家/地區嘅策略，將成件事浮咗上面，個影響仲延伸緊去其他州份嘅唔同國家。如果用呢個角度去反應香港問題，相信更易令外國人感同身受同接受

除左白宮聯署網站嘅題目外，希望大家係其他社運活動上，除左從一般議題外，都要考慮下點draw埋港豬attendion。畢竟留意同關心社會時事嘅人只係非常少數，連登同高登更少，港豬先係大多數……

小弟不才，英文又唔好，又無咁多位見多識廣，只係希望香港嘅困境能更好地被外國人知。當香港傳媒資金越來越紅同親共，水準越低下，我係連登睇到好多國際時事真係獲益良多，發覺好多臥虎藏龍，希望各位有料到又有心嘅巴絲打繼續努力為香港發聲！

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

聯署link：

巴打我地準備緊搞有關廢除單程證同埋取消普教中的行動，如果有興趣的可以tg我@yaumanking

外國一早知白聯只係俾人打飛機用
係得連登仔先會咁興奮

BTW 侵侵出兵未

黃傘個時真係出過聲，留個底都緊要

因為Trump彈弓手，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有搞手send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

仲有反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國